估下sofi今日會唔會又死？？

屌你老母又死我立即轉會

SoFi 員工同我醒醒定定

推！

IMAX 爆升 準備又唔比人換了

又開post🥺

死機啦

話要一個月內了

SoFi又死

又死啲咩

無死

可能廢得滯個個走晒

邊隻嚟你唔講點睇到

一早死咗啦屌

上升snap爆升即刻換咗